戰術台：塞完紅隧都仲未有狗出現

由遊行到呢一刻都未有狗，一反狗狗常態
估計狗狗知道大家會撚狗，所以唔浪費體力，一出就會見血。

所以諗清楚下一步要點，唔可以再重蹈覆轍！
走：就要一個時間mtr一齊組隊
打：就要搵好戰場，諗定戰術
唔可以再當be water係句slogan

利申係tst漫無目的

推

下一步要點而家真係發緊夢

走 唔好戀戰
留力8月5

利伸 支持前線所有決定 如果要留都唔會屌
只係唔想有手足送頭

有無前線jj答一答我

都係咁諗，8月5係死線，罷完都唔得就開多次波

有無冷氣軍師幫手諗諗

屌，問前線散定留，答我「你自己唸啦」，唔討論咪好似728咁留少少，一定要有個共識一齊走

點會唔浪費體力，佢地一樣要stand by

前線係熱血少少，不過都想佢地明白血唔可以白流，勝利要團結

85紅隧很塞車

唔通班黑警又想揾老黑出嚟

慢慢散開去 好似倒濱瀉一杯水咁 散開去
上番行人路 之後走

D狗SET好晒戰術 部署好晒 邊識調動

Btw 提一提善忘嘅香港人，勿忘善士

Dog dog唔識進化咩

同上星期銅鑼灣一樣

喺現場鳩坐緊，好想前線一齊走

夠鐘就一哄而散聽日玩過都唔錯

住大西北既手足番屋企果時小心又大量狗

唔通TG唔夠貨

on9你試下去中聯辦，睇下d狗出唔出？

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地